如果罷工之後政府都係唔理我哋點算

雖然連罷工都未正式開始 但係我都覺得要諗下如果港共政府真係唔理我哋咁點算

雖然我覺得機會好微 但係假設林鄭真係仆街到咩都唔理 到社區大型爆發 死嘅都係香港人

其實有冇需要set返個deadline 例如29號當晚政府都係冇行動的話 就行動升級自己封關

雖然有好多關口我哋唔會封得晒 但係至少火車高鐵呢啲最大感染來源會好啲

冇可能唔理，唔理=支持你地罷，輸民意架！

全港三罷得成
佢五大訴求都要跪俾你
前提係要罷得成

未罷先質疑成效 你就輸了

罷都未罷喺度紙上談兵同政府隻馬謖冇分別

唔好睇小呢個政府無恥嘅程度 全港三罷成功係今次事件上來講成功嘅機率好高 問題係可以持續到幾耐
8月5號嘅罷工我哋都能夠成功令香港癱瘓到一日 問題係只係一日仲唔足夠
如果唔set deadline 俾我係林鄭我都會博你哋淨係罷一日兩日

其實我唔係質疑罷工嘅成效 而係使唔使set個deadline俾壓力政府
同埋俾返啲真係有經濟壓力嘅手足有返個心理準備

成立臨時政府，獨立建國

開始儲糧，準備全民罷工
全部唔出街， 自我隔離
減少感染機會
等班信政府既係條街到自身自滅

好快就變I am legend

同埋今次唔同爭取五大訴求 今次封關係有一個迫切性喺度
政府做嘢慢你唔係唔知 如果唔set個deadline出黎點知要罷到幾時

而家都已經可能太遲 到我哋罷工再逼到佢哋讓步嘅時候 已經唔知有幾多人中咗招

辭職, 係屋企閉關OR去外國避難

首先要罷得成

仲要罷工1星期以上

得1日屌你咪即係sick leave, 總有啲藍絲港豬繼續返工頂到

攬炒lor
命仔要緊
支那人的命不是命

首先三罷唔係唔返工咁簡單 係要出嚟架
唔係政府鬼知你罷工

所以set deadline 28不回應 29大三罷 全民封城

我都想人手封城 如果係就要提早動員